又話5窮6絕7花生

沽左貨諗住食花生先黎升
比返d錢我

7翻身呀
7月2號已經開始升

五窮六絕七開心